仲有人未死 有無人去救

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

顴聞其詳

要快

燒狗屋 殺 都唔夠人個人重要